# Technologie Sieciowe - Projekt
### Zbudowany z wykorzystaniem .NET oraz Winforms oraz komunikacji TCP/IP
Dowolona liczba klientów wymienia informacje z serwerem w celu zlecenia obliczeń

# [Proof of concept video](https://gitlab.com/dominik716/projekt20-technologiesieciowe/-/raw/master/Docs/video.mp4)

<img src="Docs/1.png">

